華為稱被美黑客入侵，但被發現佢自放咗LDAP credentials上github

華為聲稱美國黑客嘗試過入侵佢哋，但有人發現，華為自己放咗個 LDAP credentials 上 github

賊喊捉賊

啲admin喺咪智障
Config file直接擺plain-text password真係世界級

中国啲developer質素

洗撚黑客咩

又話中國it好強大嘅

咁confidential嘅野放上github做乜啊

on lun79架
班員工係智障定有心玩野

可能成間公司好多野都用同一組password

...............................................
config file唔放plain text
唔通你想放條hash落去?

正常就放hash, plain text 真係好低級

hash左既password 你諗住點連番入db

大陸不嬲都係咁。。。PASSWORD係全世界都可以SHARE

config file啊..

有冇人可以簡單解釋下柒咗d乜?

利申:IT盲, 用緊window 95

貪平用GitHub 冇用Enterprise版 / Private Repo
冇做好gitignore 即係自動ignore某堆file/folder既setting

賊為:我地可以幫美國政府解決網絡安全問題

美國:不了

即係自己開住度門等人打刧?

個program read 完個hash 會decode 架喇
我公司都係咁, 另外有個program hash plain text, 之後寫既所有program 都要識read hash decode

不過我唔知佢因咩事擺咩野上github 喇

你當係將條鎖匙貼係屋企門口咁

咩hashing algo有得decode咁勁..

唔該晒巴打

整咗個hash table 跟住compare 點睇

咩都上哂public git 唔認為有用